是靚晚 唏噓牛丸麵

痾打彈牙牛丸麵，所有不快都溜走

認真唔錯!譚仔三哥??

幾大粒WOW

個樣真係唔錯喎

好似好食

狗屎嚟

咁岩經過行左入去食，無留意叫咩名

大粒又彈牙

係幾正

唔食你sor

食睪丸？

eason走失左果粒

係唔錯

好味從外表睇唔到